<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Dnd on ZORRILLA.ME</title><link>https://zorrilla.me/tags/dnd/</link><description>Recent content in Dnd on ZORRILLA.ME</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 15 Jan 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://zorrilla.me/tags/dnd/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>El Emperador</title><link>https://zorrilla.me/el-emperador/</link><pubDate>Wed, 15 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zorrilla.me/el-emperador/</guid><description>Crónica La casa de Hammerthäl Una vez a salvo del caos del castillo los aventureros dirigen su atención a la embajada del Ducado de Hammerthäl en Caspia.</description></item><item><title>Caspia Ha Caído</title><link>https://zorrilla.me/caspia-ha-ca%C3%ADdo/</link><pubDate>Wed, 27 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zorrilla.me/caspia-ha-ca%C3%ADdo/</guid><description>Crónica La calle Los héroes apenas se dan tiempo para analizar la situación cuando emprenden rumbo al castillo. A metros de dar la vuelta a la esquina Wolf es impactado por una zaeta a traición.</description></item><item><title>Un Encuentro Caballeresco</title><link>https://zorrilla.me/un-encuentro-caballeresco/</link><pubDate>Wed, 20 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zorrilla.me/un-encuentro-caballeresco/</guid><description>Crónica Una vez finalizada la batalla, nuestros héroes dedican un poco de tiempo a analizar la situación:
Derio estudia la composició de la tierra y roca llegando a la conclusió de que se encuentran debajo de un edificio.</description></item><item><title>Muro de Oscuridad</title><link>https://zorrilla.me/muro-de-oscuridad/</link><pubDate>Sun, 11 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zorrilla.me/muro-de-oscuridad/</guid><description>Crónica Una vez reducidos a los seres mitològicos, Oh-Chul y un entusiasta Lüd proceden a interrogar al Goblin Jefe, que, valièntemente, en un primer momento, niega a brindar información relativa a quien trabaja, pero luego de que Lüd le cortara un dedo del pié, su lengua empezó a correr como canica por barranco.</description></item><item><title>El Pulpo Manco</title><link>https://zorrilla.me/el-pulpo-manco/</link><pubDate>Wed, 19 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zorrilla.me/el-pulpo-manco/</guid><description>Crónica 15 de Junt del 1309 Wolf y Lüd, en sus tareas habituales como empleados del Pulpo, notan que hay algo raro en las actividades de la taberna.</description></item><item><title>Una Difícil Misión</title><link>https://zorrilla.me/una-dif%C3%ADcil-misi%C3%B3n/</link><pubDate>Wed, 12 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zorrilla.me/una-dif%C3%ADcil-misi%C3%B3n/</guid><description>Crónica 14 de Junt del 1309 En las puertas de la ciudad, unos guardias identifican a los esclavistas y les hacen pasar un mal rollo, pero Wolf los ignora y se hace paso.</description></item><item><title>El Diario de Otto</title><link>https://zorrilla.me/el-diario-de-otto/</link><pubDate>Wed, 24 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zorrilla.me/el-diario-de-otto/</guid><description>Crónica Nuestros personajes se encuentran en la casa del Duque de Hammerdal. Wolf intenta entrar a la casa fortificada via el jardín interno subiendo por la enredadera pero su acción es infructuosa.</description></item><item><title>Los Mimos</title><link>https://zorrilla.me/los-mimos/</link><pubDate>Fri, 12 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zorrilla.me/los-mimos/</guid><description>Crónica 09 de Junt del 1309 DGGP Los aventureros luego de haber despachado los guardias de Casa Segura y haber hecho prisionero a Horacio y Jacinto, deciden pasar la noche.</description></item><item><title>La Casa Segura</title><link>https://zorrilla.me/la-casa-segura/</link><pubDate>Fri, 24 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zorrilla.me/la-casa-segura/</guid><description>Crónica 06 de Junt del 1309 DGGP Una vez que sus equipos y armas estuvieron listos, sus nuevos asnos alimentados y acicalados y los trámites citadinos finalizados, nuestros héroes dedicaron unos momentos a deliberar con Mesha sobre la estrategia a adoptar en su nueva misión.</description></item><item><title>¡Maldita Mesha!</title><link>https://zorrilla.me/maldita-mesha/</link><pubDate>Wed, 21 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zorrilla.me/maldita-mesha/</guid><description>Crónica 01 de Junt del 1309 DGGP El grupo sana sus heridas luego del combate. Oh-Chul ayuda a recomponer a Derio, mientras que Wolf se encarga de recolectar colmillos de lobo.</description></item><item><title>Aquellos Nobles Guerreros</title><link>https://zorrilla.me/aquellos-nobles-guerreros/</link><pubDate>Wed, 30 Nov 2016 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zorrilla.me/aquellos-nobles-guerreros/</guid><description>Crónica 28 de Hexagon del 1309 DGGP La mañana los encuentra nuevamente en la Casa de Lük, esta vez bajo una incipiente lluvia.</description></item><item><title>La Casa de Lük</title><link>https://zorrilla.me/la-casa-de-l%C3%BCk/</link><pubDate>Wed, 23 Nov 2016 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zorrilla.me/la-casa-de-l%C3%BCk/</guid><description>Crónica 24 de Hexagon del 1309 DGGP Los aventureros deciden pasar el resto del día en la búsqueda de la carreta acorazada perfecta.</description></item><item><title>¡Ahí Vienen los Esclavistas!</title><link>https://zorrilla.me/ah%C3%AD-vienen-los-esclavistas/</link><pubDate>Wed, 09 Nov 2016 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zorrilla.me/ah%C3%AD-vienen-los-esclavistas/</guid><description>Crónica 19 de Hexagon del 1309 DGGP Luego de contemplar las ruinas de su keep, los aventureros deciden no perder tiempo y reemprender su viaje a Caspia esa misma noche.</description></item><item><title>Los Montarases Mitológicos</title><link>https://zorrilla.me/los-montarases-mitol%C3%B3gicos/</link><pubDate>Wed, 02 Nov 2016 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zorrilla.me/los-montarases-mitol%C3%B3gicos/</guid><description>Crónica 18 de Hexagon del 1309 DGGP Luego de fortificar precariamente su base, establecen las guardias. Oh-Chul realiza la primera nocturna que pasa sin novedad.</description></item><item><title>La Incursión</title><link>https://zorrilla.me/la-incursi%C3%B3n/</link><pubDate>Wed, 05 Oct 2016 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zorrilla.me/la-incursi%C3%B3n/</guid><description>Crónica 14 de Hexagon del 1309 DGGP Los aventureros deciden juntar valor y dirigirse al campamento, viendo que pocas opciones quedan para cumplir con el mandato de Chekko.</description></item><item><title>La Prisión</title><link>https://zorrilla.me/la-prisi%C3%B3n/</link><pubDate>Thu, 08 Sep 2016 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zorrilla.me/la-prisi%C3%B3n/</guid><description>Crónica 13 de Hexagon del 1309 DGGP Cuando Shurat terminó con Lüd, fué a buscar a Oh-Chul. Un par de guardias lo acompañan y despiertan despectivamente a Oh-Chul, quien aguardaba su momento.</description></item><item><title>Serás Recordado Kom</title><link>https://zorrilla.me/ser%C3%A1s-recordado-kom/</link><pubDate>Wed, 24 Aug 2016 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zorrilla.me/ser%C3%A1s-recordado-kom/</guid><description>Crónica 13 de Hexagon del 1309 DGGP Pasada la media noche, unos ruidos suceden en la cantina, escaleras abajo, de la posada El Hacha Filoso, que despiertan a Kom y logra identificar un ¿¡Posadero, donde están!</description></item><item><title>¡La Horda, la Horda!</title><link>https://zorrilla.me/la-horda-la-horda/</link><pubDate>Wed, 13 Jul 2016 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zorrilla.me/la-horda-la-horda/</guid><description>Crónica 08 de Hexagon del 1309 DGGP Los aventureros continúan en la casa. Una vez seguros en la habitación principal, deciden terminar de investigar el primer piso antes de adentrarse al sótano.</description></item><item><title>¡Ratas Aladas!</title><link>https://zorrilla.me/ratas-aladas/</link><pubDate>Wed, 29 Jun 2016 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zorrilla.me/ratas-aladas/</guid><description>Crónica 04 de Hexagon del 1309 DGGP Los aventureros arriban en Caspia con divergentes grados de malnutrición luego de sobre exigir las raciones y caballos, sin olvidar de alimentar a Mesha.</description></item><item><title>El Primer Paso Hacia la Oscuridad</title><link>https://zorrilla.me/el-primer-paso-hacia-la-oscuridad/</link><pubDate>Wed, 08 Jun 2016 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zorrilla.me/el-primer-paso-hacia-la-oscuridad/</guid><description>Crónica 26 de Fert del 1309 DGGP Kom y Oh-Chul arrastran a sus compañeros caídos del campo de batalla (Derio y Lüd) y encuentran una cueva mas ancha que alta, propicia para ocultarse por la noche y recuperar a los heridos.</description></item><item><title>La Horda</title><link>https://zorrilla.me/la-horda/</link><pubDate>Wed, 25 May 2016 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zorrilla.me/la-horda/</guid><description>Crónica 22 de Fert del 1309 DGGP Los aventureros pasan la tarde en Caspia para embarcase al día siguiente en búsqueda de los milicianos.</description></item><item><title>¡Oh Sexy Agente!</title><link>https://zorrilla.me/oh-sexy-agente/</link><pubDate>Wed, 18 May 2016 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zorrilla.me/oh-sexy-agente/</guid><description>Crónica 21 de Fert del 1309 DGGP Nuestros aventureros llegan a Caspia y reportan con el Capitán Femto. Los recibe mientras escribía un documento en su despacho.</description></item><item><title>Los Ranges</title><link>https://zorrilla.me/los-ranges/</link><pubDate>Wed, 04 May 2016 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zorrilla.me/los-ranges/</guid><description>Crónica 15 de Fert del 1309 DGGP Los aventureros corren como diablos por su vida. Luego de unos cientos de metros, Lüd, Derio y Rolón se separan de Oh-Chul.</description></item><item><title>La Guarida de Orok Juïl y los Seres Míticos</title><link>https://zorrilla.me/la-guarida-de-orok-ju%C3%AFl-y-los-seres-m%C3%ADticos/</link><pubDate>Wed, 20 Apr 2016 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zorrilla.me/la-guarida-de-orok-ju%C3%AFl-y-los-seres-m%C3%ADticos/</guid><description>Crónica 14 de Fert del 1309 DGGP A medida que la noche se precipita, una densa bruma baja sobre el bosque de Abedül.</description></item><item><title>¿Donde Están Los Cadetes?</title><link>https://zorrilla.me/donde-est%C3%A1n-los-cadetes/</link><pubDate>Wed, 06 Apr 2016 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zorrilla.me/donde-est%C3%A1n-los-cadetes/</guid><description>Crónica 13 de Fert del 1309 DGGP Nuestros aventureros por diversos motivos arriban a Caspia, capital del Imperio Boreano. Un bardo simpaticón de ropas verdes y doradas, un hombre corpulento y algo verdoso cuyo rostro oculta en un inmenso casco cerrado a rosca con una rendija para sus ojos, el monje que oculta sus artes guerreras en su simple uniforme de descanso y un tímido elfo, acostumbrado al silencio del bosque y la compañía de la naturaleza, se encuentran en el Mercado Norte de Caspia, en búsqueda de fama y fortuna (especialmente esta última ya que están quebrados).</description></item><item><title>Party Disbanded</title><link>https://zorrilla.me/party-disbanded/</link><pubDate>Fri, 25 Mar 2016 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zorrilla.me/party-disbanded/</guid><description>Crónica 14 de Goch del 1308 DGGP La party decide desbandarse por un tiempo hasta que las cosas se calmen y las autoridades mengüen su intensidad.</description></item><item><title>Un Dilema Moral</title><link>https://zorrilla.me/un-dilema-moral/</link><pubDate>Wed, 27 Jan 2016 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zorrilla.me/un-dilema-moral/</guid><description>Crónica 13 de Goch del 1308 DGGP Acorralados, los aventureros deciden afrontar su destino. El bardo lanza un conjuro de ilusión para simular una puerta al final del pasillo donde se encontraban y abre la puerta principal, dejando pasar a un número de guardias para luego trancar la misma y rápidamente lanzar un conjuro de dormir.</description></item><item><title>Los Muelles</title><link>https://zorrilla.me/los-muelles/</link><pubDate>Sun, 27 Dec 2015 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zorrilla.me/los-muelles/</guid><description>Crónica 12 de Goch del 1308 DGGP Los aventureros (enano, cruzado y bardo) deciden ir al puerto siguiendo las pistas del ladrón.</description></item><item><title>El Enano Conquistador</title><link>https://zorrilla.me/el-enano-conquistador/</link><pubDate>Wed, 16 Dec 2015 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zorrilla.me/el-enano-conquistador/</guid><description>Crónica 12 de Goch del 1308 DGGP Un día de terrible calor azota Caspia. Los aventureros eligen para repararse del sol y saciar la sed una taberna al azar, El Enano Conquistador, atendido por su cantinero y dueño Julio e hija.</description></item></channel></rss>